點解電梯陣味咁吸引

每次搭電梯都勁大力索陣味 點解可以聞極唔厭
仲有書味同加油站陣味都好鍾意 不過都係超越唔到電梯味

我放完屁

正

舊式升降機先有？

係 新樓新商場都冇咗陣味

後樓梯味

有時有陣垃圾味

舊𨋢嘅獨特氣味相信來自金屬老化

有冇睇柯南 圖書館殺人事件

有 唔通。。。

下次有個陣味既時候，望下天花個抽氣扇，你會發現……

個抽氣扇轉緊。

望咗好耐𨋢門一直無開

留名學野

完全明
好想擁有嗰陣味

癮

盞燈開始眨下眨下

自己一個喺𨋢嗰陣會勁大力咁聞

push

地下停車場都正

你未搭過貨life

可能係油味

太子站呢

諗起有套戲，條痴線佬為左保留少女嘅味道，不停咁殺人 留主你會唔會 走去拆左部電梯攞番去日聞夜聞㗎 最後整埋電梯味香水